香港人，加油

大家辛苦啦，一定要萬事小心！